［25折］無限手套 $499/2隻

唔係$999隻咩？ 依家249.5有隻？係真唔係

真

係咪假貨嚟

買夠兩隻秒一個宇宙人口

利伸:兩隻手都識噠手指

呢個template既網出現左咁多次都仲有人上當，果d直頭係人頭豬

啲資料會比佢拎去用？

安已不

世界大亂

真 買左好靚

唔怪得咁多白痴上當

連啲後生都係咁戇鳩

上當會點

宇宙大爆炸!

好撚驚！